email個衰妹又等錢洗

一打 thanks

好撚正

Cls

who?

其實諗極都唔明課金班師兄個腦諗緊乜
肥就算啦,各花入各眼都明,我自己都中意食肥膩野
但有得睇無得食仲要課到人地買到層樓

真係做壞哂規舉

其他人唔G
但中大Gmail本身有錢女黎
不過幫人供樓又真係

家傳之寶

依家課金就可以買bra j
好抵

會唔會唔啱size

slut 女兒係咩料 有病?

屌 咩有體味 直情有豬油添啦

Gmail

個衰妹啱啱先買到樓
咁快又等錢洗

去西洋菜街一百蚊幾件再轉賣

就係有得睇無得食先至最吊癮
乜都露晒就好快無吸引力
好似係

一開頭好反感
但知佢已經冇咩所謂
咪有得佢

首期定full pay？

又幫條豬西買樓 毛都掂唔到on99睇av好過

買相班巴打比

。。。真心唔係打住黃絲旗號就做乜都得

宜家附送條毛

周庭都賣相了

邊個敢要佢 仲諗slut女兒

即除加幾錢

一方面叫人唔好物化女仔 一方面係到賣呢啲相...
不過買到樓就係真既

話索果d
隻眼盲左定

佢老咗應該變李偲嫣

其實係唔係因為佢收錢啲人先咁想睇

邊到值一層樓... ...

現代另一財路

係你班仆街燈到人地咁紅，拉！

條女好撚煩

呢下真心肉酸咗

電雞

成個AV業俾你搞垮晒啦

ho lun正

逼個女做雞

是撚但啦

拉

1

2

3

件件都有豬油

連衛軍起身未
快啲屌呢個post批鬥同路人

雞衫...

好想晚晚枕住個頭係對波度訓🥰

呢個衰妹唔怕醜先好嘢

有陳雲風範

投胎做著佢個女真係喊出嚟，未出世就比自己老母嗌做slut

連衛兵咸豐年代思想，佢私生活點樣搵錢關抗爭撚事咩。就算係性工作者都可以反共

廣東人做雞的方法。。。

想問
如果同佢行山迷路
佢可以食到幾多日？

同army一樣道理

個世界太多戇鳩仔

肺炎打救世界

佢好似有男朋友？

屌你老母食開屎

佢諗住trian到個女變slut

train

佢唔做X，邊有錢養佢條仔

咪撚再買相喇
搞到d陀地雞價格上漲左好撚多

好撚樣衰

叫人唔好物化女性然後物化自己 email又贏 連登仔可以慢慢儲首期

咁撚樣衰傻仔先買

電子...

成班毒撚聞住D街市買嘅胸圍底褲打飛機

雞衫 話自己係雞

好撚核突呀
做乜鳩嘢

變態佬加廢柴
唔需要明白

邊有人叫自己個女 孫女做slut......
佢係咪癡咗線

課金既唔該唔好叫自己做香港男人
好撚核突

仆街啦

肥妹幾識做廣告掉胃口

其他我唔撚講 佢可以完全唔怕羞咁做野 咁大方認自己係雞 幾有做雞料子 唔知幾時收弟子呢

但係其實d為之物化出嚟打工係咪已經算物化左自己

點為之

一個佢一個摵時潘講下政治賣下相幾好賺

自稱slut同雞
但係人哋話佢係雞 就女權女權咁咯咯聲叫

睇你點判斷打份工係賣咩
份工可以賣勞力，賣時間，賣智識，賣橋
如果賣私影相咪賣身體 點都唔牽涉到上述呢啲

佢目標客好似係女仔
買果d肯定全部仔

放蛇直擊！$800賣有味鞋墊即場除 搵快錢港女：唔覺得有問題

諗起呢單新聞
咁email都算平賣

幫襯算唔算黃色經濟圈

好撚樣衰 講真大波都冇用 個背厚過你

好難著得啱佢d碼數wo

一早已經賣緊，關黃絲咩事

唔理 總之我就係要拉落政治立場到批鬥佢借社運上位

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文

佢俾返錢我？

隻雞有肺炎

好易搵
我只要買100件返黎求其拎一件著下
咁我就可以每件賣勁貴

依隻豬面皮幾厚...

成千蚊買個肥婆著過嘅底衫褲係想點 好心香港啲男人爭氣啲唔好一日到黑精蟲上腦⋯⋯

佢屋企頂盡叫中產咋

咁撚豬都有人鍾意，使唔使食到咁撚偏先

將9成收益捐出黎先算啦

仆街電子雞都撚個好D既啦 貪佢多老泥？想嘔

佢買左邊度樓？

日本仔要有漬同屎尿味

政府抽水宣傳下自已生意
識玩

500蚊一件真係拎黎叫雞好過

呢件野真係好樣衰

好仆街

佢真係好有生意頭腦

Btw 毒撚錢真係易呃

沒有洗過

幫 miss pun 打官司籌錢掛

我鐘意篠崎多 d

諗起metal slug 2

喂 唔係話手足要尊重㗎咩

廢老比屯門班大媽都每日五舊啦。一樣米養百萬人。

雞衫，姐係佢自認自己係雞？

不了

其實佢老豆老母知唔知個女做緊乜野

工衣

讀過D&T嘅人就知咩叫工衣

件夾LA衣

女同學唔帶BRA著工衣去車間整震蛋

好撚嘔心呀屌

不推文

男同學就去烹飪室整銀龍嘅白汁雞皇飯

以前長腿叔叔十年計劃就供人讀書，依家一年就幫人供到樓

好L油膩

DRY過鄭秀文好咩？

世世代代都做雞

佢第時可以到佢小朋友分享媽媽嘅成功之道

遲早俾呢班on9 仔搞到d雞走晒去賣相，冇女人賣淫，之後你班鹹濕仔就冇晒雞屌。

佢條仔當佢雞屌你養姑爺仔，師兄d錢就係落曬佢袋真係痴撚線

電子肥雞

呢d真係過吓細佬癮算

連衛兵做嘢唔使你教

睇 pornhub 好過啦

買果d男人你地賤過狗賤過豬

兩公婆unun腳有錢袋 何樂而不為

來生做港女 賣下相 甚至生活照都幾皮野一個月 好快上樓
做男辛辛苦苦讀書 打份牛工仲要被人話冇樓!

咁佢直接認自己係SLUT同雞衫 都好過班做雞又唔認既臭閪

你睇到嘅只係假象,向下ZOOM就會好多肥膏.

香港男人賤過地底泥

slut女兒.....做多左喇

好撚癲

肯定唔止幾皮 正常打工仔都無佢上得咁快

佢愈出位 d咸相愈多人買

成班傻閪😂

成班低級毒撚做壞市

點解要假定自己個女都係slut
個女好慘

自認係雞同我哋話佢係雞完全唔同

呢啲女人真係影衰曬其他女人

肥豬皇

比錢都on9

攞住實物，再望一望返張相個真樣，立即嘔出嚟

佢淨係賣相都做到有車有樓港男真係...

咪話抵佢發達
連登仔仲幫佢推post
政治上同路人
但呢一part真係唔得

有樣一定要讚佢
就係佢好清楚自己做緊雞

抵過買相

人形豬

生著呢個女真係家門不幸

你點知的

不如你都賣 輕鬆上樓

比錢買青姐條底褲嚟索
有冇咁撚嘔心呀

slut

嘩 70後都仲有人玩連登

幫人供樓？

咁撚肥，實好臭，咁都有市場。
不如索肥仔，一樣味

做佢條仔肯定觸犯法例：

依靠妓女維生

叫雞起碼揸到波，條j起碼隔住個套插下。
D相d衫有撚用咩，咪又係自己劣鳩

尋日追post先見到有巴打話買過女人即除底褲，價錢貴過一盒炒價日本罩

你先後調轉咗

咁公道講,
500-1000又唔係貴,
食少兩餐雞煲都係翻度,

況且呢d 自古以來都係有錢人玩意,
寒酸窮撚都係自已打免費飛機啦

有錢人會買肥西胸圍底褲

買相果啲同比錢屯門大媽啲廢老有異曲同工之妙

你知唔知咩叫有錢？

上網甘多免費野睇，真係唔明點解要比錢

時代的悲涼

電子妓女一詞，近日在網上掀起熱話。

電子是物理學上的基本粒子，妓女是人類最古老的職業，兩者理應大纜扯唔埋。

但近年網絡上似乎出現了一種新興職業，透過電子物理學所構建的互聯網，與妓女這種古老職業「We Connect」起來，成為一種新興的時麾產業。20塊的廉價黑絲，鏡頭前的撫首弄姿，配上與網友深度討論自己的「性癖」作賣點，竟可成為年輕人擺脫父權壓迫上車的快捷途徑，實在值得某些「性別平權」運動家寫入未來從政CV內的一大功績。

時代的變化有些急促，科技進步為傳統產業帶來數碼化和雲端化的影響，也無聲無色的革新了一些古老的產業。無數心靈和肉體上也絕對空虛的港男，拖著疲憊的身軀回到家中，耳邊還迴盪著上司的辱罵、女同事間臉帶鄙視的私語，在生活的疲憊中早已消磨盡步入建興大廈的勇氣。回到家中脫下泛黃的白色恤衫，打開電腦，眼前作低胸黑絲打扮的美少女讀出自己的網名、說了聲hello，「原來這世上還有人記得我」，心頭一時感觸，不自覺按下右上角的donate按鈕，將一天工作的收入清零。

另一邊箱，表情緬靦閃縮的青年，戰戰競競的走上女僕cafe，對眼前在平日的人生中，絕對不會跟他有任何交集的美少女，面紅耳赤地說了聲「你好...我我叫阿俊」，臨走時花了50元跟那位女僕合照一幅，並膽粗粗的問她拎了FB，交到了絕無僅有的異性朋友。回家路上阿俊掙扎良久，走進了一個小公園沉思一段時間後，決定鼓起勇氣打開FB私信:「記唔記得我係邊個呀hehe」。正當阿俊擔憂著對方已讀不回的時候，對話箱半秒後即傳來了一條patreon連結，並附上50美元、100美元和150美元不同月費計劃的簡介供少年選擇。

轉眼間，香港男性戶口內的現金，轉化成屏幕上的一縷縷白濁。

少了些體液的交換，多了些時代的悲涼。

正常女仔應該都唔會想要個咁嘅阿媽
正常男仔應該都唔會想要個咁嘅老婆

無恥的肥閪

死撚開啦 post件豬西出黎

？

佢有再借依場運動

佢地on9架 算啦 由得佢地

即係買佢相嗰班傻仔唔會因為佢係黃而買

佢有post過同老母啲對話
佢老母都好自豪

正評已畀，你可以打我了

因為真係低能 係真係黃嘅拎啲錢去實實在在幫手足好過啦

點解有靚女唔睇 要睇隻肥閪

驚有武肺